熊軍又慘敗 牛軍又贏一場

今日熊仔黨輸左幾多